點解香港既大學無EEE?

外國大學通常都係EEE
點解香港就要分開兩科

HKU 有